(台測)罪惡城 私刑教育 烈探狙擊

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.講述三個故事：Sin City，The Big Fat Kill和That Yellow Bastard。這三個故事都發生在一個虛構的城市—罪惡之城，而在這座城市中，主教大人、參議員、警察卻正是罪惡的根源。故事由米基·洛克所扮演的醜陋的大塊頭Marv開始。他與漂亮女人歌迪發生了一夜情，歌迪的美貌與柔情令他有一種被救贖的感覺，並讓他第一次感受到來自女人的“愛”。但當MARV半夜驚醒，卻發現睡在身邊的歌迪已經被殺。他卻成警方追捕的對象。 MARY為抓住殺死歌迪的真兇，展開了復仇之旅

2.一名為曾為政府工作的前中情局成員化名為羅柏·麥考現住在麻薩諸塞州的波士頓，並在一間五金賣場上班。他協助他的同事朋友拉爾夫減重，以便通過保安考試。麥考答應已過世的妻子，絕不會再回到過去的危險生活。因妻子生前很愛看書，麥考為了達到讀滿100本書，下班後他習慣帶著一包茶包到住家附近一間餐廳看書，日復一日，過著平靜的生活..

3.一個尋常的小鎮，一如往常的早晨，五個人照常過日子，卻慘遭隨機射殺。所有證據都指向一個人：槍法神準的殺手，他前身是軍人，訓練有素的狙擊兵。他很快就遭到逮捕與拘提。經過漫長的訊問，依然問不出什麼。囚犯只做出一個神祕的要求，隨手寫下：「給我Jack Reacher」。誰是Jack？這問題令人費解..

10 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野